新冷戰已經形成 香港人可以食住花生睇戲

上帝要你滅亡 必先令你瘋狂

大家記得企啱位啊

食花生？
香港地就係大國博奕中心，實好多事發生

個局勢已經唔係香港人可以左右

一路搧風點火一路食花生

但係 香港 對 中共好緊要

中共怕香港革命成功會對中國造成骨牌效應

現眼人都知佢想大小通吃 邊有咁著數

所以而家要夾爆佢 逼佢加速